switch 有咩單機好玩game介紹

冷飯都冇問題

魔女1 2

zelda無雙係眾多無雙中最高質

donkey kong 玩到你掉手掣

xenoblade 魔女 綠帽

好快又嘈

火紋無雙都唔錯

zelda無雙既簡化版
但佢係為switch而開發係順暢D

啱啱出機果陣有隻唔知狗仔定狐狸做主角, 成隻game冇文字得音樂, 畫風有d似3d版patapon嘅rpg唔知幾時出 有冇巴打知我講邊隻?

Celeste

有冇人知nippon marathon幾時出？

留名

bayonetta 1 2
Xenoblade Chronicles 2
Skyrim

Snack World

無咁大路既就:
Layers of Fear
返校
超惑星戰記 zero

Shantae

Mario + Rabbids
Mercenaries Saga Chronicles

Arms

無咁大路果幾隻真係未聽過

Stardew Valley
Shovel knight

推薦Xenoblade

DS Re..............

Stardew valley 勁推薦

等緊

岩岩出左battle chaser

遲下出洛克人

Donkey Kong童年陰影黎.
舊時玩gameboy,俾夠1000條命我都爆唔到機.
但個陣玩mario可以唔死爆機.

2018仲zelda